梁天琦：我哋可能未必會見到個成果 但係我哋成就咗自己

我哋要承認我哋非常渺小
我哋要認清呢個現實
然後先可以諗到我哋跟住落嚟仲可以做啲乜嘢
我哋可能未必會見到個成果
但係我哋成就咗自己
我哋喺呢個過程成就咗自己
我哋嘅後人會用我哋嚟借鏡
咁先至有改變嘅一日